我敢肯定呢個一定係近期最大春袋

大陸爸爸要黎香港上市，集資過千億港元
預計聽日下午舉行記者會，宣佈公開招股
預計11月25/26日 早上係港交所掛牌上市

大家千祈唔好搞爸爸啊

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

淨係黎cap水

大春袋大家都要知啊！！！

p牌推唔郁

究竟我哋可以點樣搞到佢上唔到市 集唔到資